膊頭有花嘅入黎 元朗單嘢點拆？

而家俾人影到軍裝掉轉頭走佬
有證有據

做嘢又得罪牛屎佬
唔做又俾市民話

重點係
唔知呢單嘢邊個搞
萬一得罪牛屎佬背後嘅人點算？

諗諗計

推

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

不如炒晒成班元朗軍裝
有冇得諗？

落埋閘啦
拆
拆左個警局去啦

駛咩回應 轉移視線得啦